1Q題 有咩燈唔識發熱？

第三頁開估
求秒🙌🏻

高登

1 分鐘ko

子健

光加熱就等於我

壞登

車頭燈

登格熱

蟻 因為蟻多嬲死象

蕭若元

麥加登

專登

神燈

小明

屌你老母

明燈

熄左既燈

蟻多嬲死象

拉登

有創意 但唔係我心中既答案

岩

岩？

開燈

石